[電子煙] 求巴打作兩款型號對比

smok qbox同tarot nano kit比較下邊隻大煙啲？